我同感情台著名會員拍左個mv~

帶眼鏡個個男仔is me 女就唔開名了

原來你咁樣衰